！深夜放題須知！

現場有放題緊巴絲發現陸續有 疑似收咗錢食放題嘅人士 開始煽動大家！

大家記得：
有狗伏，佢地都想食放題，大家邊食邊嗌下好味就算；唔好衝。
有鬼叫你衝，你睇下放題時間完咗未？你做乜好好地食放題走咗去呢？

大家最緊要 冷 靜 唔 好 做 傻 事 ！

唔好中伏

加油！

推

Up 大家唔好中伏

Up

Push

Uppppp

。

push

入嚟幫手推推呀，tg班admin要抖呀我都要瞓聽朝野餐呀